#Arquivos auxiliares:

O conteúdo desta pasta visa apenas facilitar a utilização e testes do driver, portanto sua utilização é opcional.


O arquivo drivers.img foi formatado utilizando o sistema de arquivos EXT2. Dentro dele encontram-se todos os binários de teste juntamente com o arquivo calcDriver.ko que foi gerado junto com a compilação do kernel.	
